可唔可以用返單字名？

可唔可以用返單字名